【文宣綜合收發站2】Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

可以印出嚟示意警狗系列：

早晨，唔好推舊Post，文宣有錯字

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

Push

推

721見

push

最後一日，加油

請問有無係拉籠中立或淺藍嘅文宣

啱搵到

唔該樓主

輕輕一推

已save 及 發放

辛苦晒！
多謝推post !!

多謝手足

想瞓

謝謝你

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG
Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

我無野講

多謝你

721 見

唔洗怕有人拒絕唔收
好多人係會睇完先再拒絕唔收
佢肯睇一睇就有效果

100個一定有一個會收！

琴晚去灣仔派
都好多人收

推置頂

辛苦你了

一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

正啊

幫你一推 推到世界盡頭

唔準放棄呀！！

出力推

唔該各位巴絲幫手些牙
請問有冇絲打可以錄起對白廣播？
散畀全港PoPo見到聽到唔該

去創意台開post會快啲，因為無人會Click去第10幾頁睇我洗版

加油！！！你依張我上面都有！

Thx，有巴打話貼呢樹
唔緊要，邊位巴絲見到張圖都可以些牙

加油！！！

幾時先1001

推啊

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

麻煩各位手足幫手推上熱門

721

五大訴求 缺一不可
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

［心理測驗］你想從反修例運動中得到什麼？

黑衫721， 到時見！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

WhatsApp Sticker 內有 3張721 Poster 既sticker

附送新設計721 Poster，希望易入腦，少字，容易share

用Google 或 mega link download，之後用WSTicK app

Google Drive link:

Mega Link：

Download完click入file，按share button，揀WSTicK就可以加入stickers

瞓醒再推